工聯會打黎叫我投民建聯

我屌你老母個臭閪呀

梗係覆佢一定一定啦

開電話錄音
問有冇著數

Push 同佢傾計

問下佢一張選票值幾錢嘛

屌！